(全連登公投) 唐詩詠拎視后係咪實至名歸？

係實至名歸：正評
收皮啦死臭雞唐姨：負評

否

請跟隊

Ali先係最gfable果個

還我鮑姐

條臭雞食屎啦
佢係撚女主角咩
大配角嚟咋

我不能接受！！！

係屌佢唔係女主角定演技唔得先
認真佢演技係唔錯

五強入面最差係佢喎，做咗十幾年都妹仔格配角樣！！！

頂，不懂撒嬌的女人佢做反佢自己only

收皮啦 正臭西
屎戲王就有佢份

造馬造到出晒面，全民投票意義何在

TVB造馬都唔係新聞嚟啦

利申：佢拎無乜感覺，萱或Ali拎都無所謂。
唔係碎魚拎就得

等下年咪輪到脆魚

唐詩詠拎獎靠買like

唔出奇，TVB有乜唔得？！

係靠同tvb續約